[GIF]寵物小精靈

留名

好似好勁

都係覺得以前d精靈靚d得意d

波波球去左邊?
最新幾輯仲有無出場?

波波球

我好q

最強既鯉魚王

有
跟左小智去阿羅拉

pokemon quest最強boss

點解啟暴龍要咁樣掟哈古龍

唔好嬲